玩俄羅斯輪盤 有冇得投降輸一半？

急問

無 完

有 可以淨係食半粒子彈

大口九個場可以

射賓州

有，投降嘅話會變成對方每開兩槍你先需要開一槍。但由於投降嘅關係對方會改為對住你開槍。